他日老衲喺香港稱帝，一定會喺香港人塊面上刻個狗字落去

係背隻刻埋東亞病夫四個大字